返工有好上司好同事真係好難得

每日有講有笑咁又一日
相反對住啲黑口黑臉 多是非 份工出幾多糧都做得唔開心

support 你嘅老細已經ok

唔好提，有個極挑剔嘅上上司...........

岩,遇到個西老細,今日已RESIGN

有個老屎忽會唱人既肥西下屬